啱啱搭地鐵同一個男人同一時間扶住條柱

佢搭左我隻手若無其事咁,隔左兩秒我用力掙扎先擺脫到佢,跟住佢先講唔好意思,但成程車都望甘甘望住我,係咩意思

望甘甘 甘甘望 望望甘

眼甘甘呀sor😂

邊個係甘甘

望返佢轉頭

明年廿日

想gay你